聽日大獲，Facebook有個咁既page...

大家要小心

仆街喇, 又搞事, 大家記住唔好搭地鐵

唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀唔好呀

咁咪返唔到工

大家要奉公守法！

返唔到工

唔好呀

。

各位打工仔, 既然地鐵太逼返唔到工, 你都唔想嘅, 咪send個message俾老細, 再歎返個早餐先囉, 長命功夫長命做呀嘛

A。

好難做到架wo
你塞得爆一架車, 3分鐘就有下一班, 你點樣部部車都塞爆?

唔好塞住個站唔上車呀

求下你地 plz plz plz plz plz plz plz plz plz plz plz plz plz plz plz

嗱，你地唔好搞啲交通燈呀，啲燈壞左、著唔到、俾野遮住左、或者油黑左，又要搵啲警力黎指揮架喇。

#好市民

唔知點解聽日想搭下地鐵

大家請三思

唉 我都好想撘地鐵

push

大家要奉公守法呀

推

做多咗呀屌你老母， 「唔好」講一次就得啦
各位冷靜啲，唔好做咁多嘢呀

大家要奉公守法

死啦港鐵又要罰錢啦

返唔到工了 可以去邊

咁對唔撚住囉

唔好呀，示威要唔要影響大眾，係屋企叫下口號咪算囉

平時搭巴士 聽日驚又有示威 咁不如搭地鐵啦

接受唔到有d咁on9既活動

唔好

唔好搞東鐵 會塞埋深圳

唔好塞住中上環金鐘落車平台，我落唔到車會反唔到工

pls mind the,dont block 鳩the gap

我日撚日搭地鐵返工,我同你講我唔介意

唔介意咁樣比人搞

Push

推呀

奉公守法呀

唔係啩

屌仆街啦，冇得搭地鐵返工啦。

好波

唔好呀 警察叔叔放唔到工番唔到屋企架
路又封曬佢地又冇補給一定軍心大亂呀
到時以逸待勞實俾d暴民一舉擊破啦

但企哂月台點走？
其實佢唔可以做咩因爲我地有入錢

不如一齊攞住張警犬名單，落唔同嘅港鐵站揾佢地？

個page俾人del左

自膠啱啱無啦啦入唔到

幫你推下 等啲人唔好亂搭

岩呀

平時chur學校啲功課太攰
我預期聽日會好多時一睡不醒

唉屌 返唔到工啦
停課既學生記得唔好搭啊

你意為啦
平時朝早已經好塞

個page冇咗

呢啲野，有人開始左，就一定有人跟。
唔洗癱瘓全場，只係癱瘓辦公時間一兩個鐘，
已經好大影響，成本又低。

#好驚返唔到工，唔好咁做

如果多人用篋，夾硬塞入去搞到關唔到門，後面有幾多架車都冇用

聽日呢樣咁既行為我覺得會分兩派癲人

一堆癲人就上左車唔落車，仲要得閒無事都病發一下，搞到要搵人通報呀噤制呀

另一堆癲人就塞住出入閘機，可能有人買錯終點站飛出唔到啦，又可能張八達通拍完一次唔記得入閘，拍第二次變錯誤啦etc.

千祈唔好咁做呀人地好辛苦嫁咁做人地唔夠人要跑上跑落，好辛苦，好大鑊嫁

大家要奉公守法!

好想返工

好想返工呀！！！但我唔記得左公司喺邊個站出

勿推！要返工

個個返工搭鐵 熱愛香港
五百萬人次 公司fat fat

「每兩個半鐘要出去透吓氣如果唔係會罰$61.5錢」呢個只係八達通既問題？如果買單程飛遊足成日車河係咪唔會罰錢？

千止唔好塞住個月台啊，一個台先得一個月台咁撚細，俾你塞左，成條線打工仔落唔到車返唔到工

喺車度打返幾圈🀄🀄🀄

如果大家有咩頭暈身慶，記住禁制搵職員車長幫手